從然負到悲茶，足以證明要港豬脫支必面強硬改造，不從者必需消滅

只有強硬改造先可以逼港豬脫支入美

入你老母臭閪美

叫班廢物脫脂都難啦 仲妄想叫班垃圾脫支

不依美式文明者必需處決

最強硬監控
可以學赤柬一樣

法西斯

香港必需

任何用、睇、食、聽支那嘢者必需無需審判，立即當街斬首示眾
並且遺體必需冇資格埋葬，只淮餵狗